格價網係咪比人植入左釣魚網

一入求奇search d野
睇睇下就會自動轉去個釣魚網站

定你自己部腦中咗毒

係咪你講過有關釣魚既嘢

iPhone Xr上

冇 係今日無啦啦上上下彈
我用iPhone 唔信你試下

9成9個網被人malvertise，唔關樓主事

用家柒問題
我乜事都冇

係
成日高你抽中iphone